我老豆今日去左撐警

我有一個好撚愛國嘅老豆
講真你支持修例我已經冇嘢講
你依家仲要無視警犬攬權嘅行為
仲要盲目咁去支持
我真係已經唔敢承認我有呢個老豆

香港加油
聽日見

停比家用

貼佢上黎

問下佢今日份糧出左未

有冇份打人?

利申 我讀緊書 我好無助

停家用

家用以後唔洗養

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

忍多幾年 搵到錢 踢佢老母出門口

每次投票用自己錢請佢旅行，都唔洗貴，大灣區一日遊/兩日三夜就夠。

唔錯 有得諗

臨畢業搵份人工高啲嘅工(30k或以上,公務員officer都得)
唔好俾家用,甚至直接搬走

叫佢等共產黨養啦 我老豆都有去 我只系同佢講 你食屎啦

cut家用啦

忍辱負重先，一畢業理佢老鼠

咁咪自己個票都少左

今晚鎖大門 鐵鎖
唔好比佢入

佢依家係屋企

我有諗過離家出走 不過無地方可以去

試下勇敢啲 直接唔認

推

大聲屌醒佢
有為難既去煲底發陣夢先

同你同樣情況
我決定用佢啲錢捐俾幫義士嘅組織
以後有咩眾籌都用佢啲錢

叫佢將D錢轉曬美元 話會大升

冇用已經試過

去轉美元呀 吾好放中資

搵pt啦

我都係 不嬲老豆老母撐警我都知
特別係我老豆
去遊行都係老母幫我暪住老豆先冇事
諗住老母開通啲 就同佢傾下我聽日去
諗住叫佢再幫手暪多次
點知佢話覺得我開始融入唔到屋企
唔想我係屋企唔敢講嘢又唔出聲
叫我搬走 我仲係學生
佢同我講話我一踏出屋企門口就唔會再提供任何經濟援助
話唔係經濟打壓

其實本身我係諗住心平氣和咁同佢傾
但係第一句開口就叫我搬...
心入面好難受 因為政治立場唔同
連個女都可以唔要
好徬徨好無助...

明明大家都做緊大家認為啱嘅嘢
我係屋企都因為唔想鬧交而從來冇同佢講任何政治議題
佢地今日去遊行我都冇阻止...
因為我覺得呢啲係每個人嘅自由 應該要尊重
但反而我老豆之前講到明俾佢知道我去遊行就趕我出門口
點解可以咁專制
無諗過一次政治運動就可以俾我知道
原來權力同面子係緊要過個女...

身同感受

中共洗腦 子女應該要食佢地口水 要跟佢地後面做人

我依家嘅食飯錢係靠自己賺我父母都無比我

你早d起身咪得

唔專制點會覺得d「父母官」做嘜7都啱
佢哋跟本重生活緊喺專制帝王時代

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

老豆老母會老，你會長大，到你自立記住佢哋今日講過嘅說話同發生嘅事，唔好忘記，未來係屬於青年人

你都叫有個有立場嘅老豆
我老母直情無
佢話佢中立有錢袋就得
早兩日話有500收
如果唔係佢今日有野做就今日應該會去

話乜鳩都唔理
有錢袋仔女有前途就得
叫我地唔好搞咁多野
我解釋咗成2個鐘都講唔撚明
有咩壞處我都有講俾佢聽但都唔聽
但一講到開始有人中銀走緊錢又好撚緊張
佢有戶口係中銀
你唔會明我有幾撚嬲
有個咁自私又唔撚會諗野嘅老母

為仔女前途
條例過咗就乜撚都無啦

good
咁以後你有你撐警
我有我反送中
我唔阻你，但你都唔好阻我。
完。

唔好比家用

可以完全無視依啲人架喇
你會理會一舊街邊垃圾?

佢日日係度洗我腦
我已經無理佢

你仲比家用即係財政支援佢撐警暴

鎖門

有冇兄弟姊妹？
老實講我情願去住劏房都唔想去同呢d人住

化憤怒為努力緊書既力量

屌你老豆

你叫佢當生少個

以後誓不兩立

鍊住自己春袋，威脅佢再撐警就幫佢絕後

見到今日班生蕃都覺得羞家
好彩唔係自己屋企人
呢啲廢老真係由得佢死一蚊家用都唔好俾

學生哥
可以既話唔好成日問屋企拎錢，求求其讀到U, asso, HD都有關窿大把錢有得申請，關係唔好太僵，一陣佢地唔撚簽就仆街了
關窿到手，人大啲就開始唔撚睬佢地，到出身就拜拜佢條尾

中共洗腦家人朋友都係批鬥對象
個個只有黨
你老豆好明顯係重度被洗腦
有能力就搬唔好俾家用, 俾得佢死就岩

你記住今日老豆老母點對你
你呢一刻努力讀書，將來有一番成就
家用唔使畀呢啲是非不分的生物
將來的你會感謝努力過的你

唔係你問題 聽日見

唉 姑姐都有去

你有骨氣就即刻斷絕父子關係，走出黎租屋住囉，忍辱負重屌你老味，笑死我

我無問屋企拎錢 自從有去打工就無

等你第日大個搵到錢再同佢講同一番說話！

加油，我之前都係做狗會電話投注咋

講真如果我有錢晨早走咗
依家打工都係啱啱好食飯同咗啲錢洗

做得好

不過唔係「系」，係「係」 廢事你出去俾其他巴打屌

有啊 兩個啊哥 都搬走晒
二佬同我同一政治立場 好撐我
佢果邊有多一間空房
有諗過搬去佢屋企 但佢12月就搬 新屋又冇空房
而且長貧難顧 佢又有頭家 幫唔到我幾耐

拎撚哂佢啲錢

我老母都去左
一直唔俾家用

做得好

屌
請佢地去
又冇話自己一定要去埋

身同感受。

問番佢有冇收錢

停家用!

反送終

大絕嚟

你嗰心夠定就得

唔好俾家用

換門鎖唔好俾佢返黎

我都係 有錢一早走咗
本身都有諗過番工 但番工果邊最近要實習
實習仲要no pay 根本再冇其他時間番工

佢已經返咗嚟

仲要喺度講今日幾撚多人呀16萬阿

屌你啦 樓豬學生哥黎 點撚樣搬呀

你做警察 然後濫用警權

不了

叫你老豆帶埋啲姨媽姑姐一齊扶中滅洋啦

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

唔好放棄

努力啲自己搬出去 唔好驚左佢地 因為你係做緊啲啱嘅野

諗遠啲
忍到佢死拎埋份遺產先

你話聽講出去有錢收
咁唔俾家用了

可能俾警棍打會有快感

我老豆當年佔中無表態 經過多年感化 今次都識屌班黑警濫權

我老豆嘅立場就係 中國支持 香港?不了
仲話我比人洗腦

我老豆直情叫我去反送中遊行，佢話佢自己太老驚被黑警追跑唔到，我老母就無表態，我去唔去都無所謂，不過佢兩個平時奶開共，唔知佢地點諗

6.12我有係前線 如果中槍嗰個係我唔知佢哋會點諗

真好

不是不報，時晨未到！
革命並非一朝一夕！
努力讓書出人頭地賺大錢搬大屋再停俾家用

踢佢定踢佢老母？

廢中廢老

就係紅衛兵個堆人

sor笑咗

分佢身家 再離家出走

如果大家有父母係有參與收錢嘅橕警遊行
唔駛唔開心住，因為可以將佢地變成針
利用佢地幫大家收風，所以反而要多啲同佢地傾計，用佢地名義去知多啲班人搞緊乜
知道佢地點俾錢，搵多啲証據出黎

都係嗰句，我新ac，明白大家擔心
各位自行判斷再去聽我講野

世伯收左幾錢？

我都想知

點解你唔打柒佢？

公安返大陸

打唔贏

君子報仇 十年不晚

屋企有個撐警都唔算辛苦呀
點睇屋企有個前警 日日聽住都嘔血

佢唔會一世喺屋企㗎嘛

真係

有啲收左錢去

但都有係真藍絲 好失望

唔明點解佢地會咁樣諗野

愛國就唔應該去
一群支持暴力團體完全危害國家繁榮穩定

愛中國 反修力 反暴警 反庸官
為美好中國和香港

畀人洗咗腦

出黎做野既 叫佢去左唔好返
俾佢地知道邊個係一家之中話事人
如果你係學生就無談判籌碼就串下佢人地
人地千八你得條毛 你傻仔
盡量唔好當面衝突 話你支持對家咁
明串最好 佢地要面就係咁簡單

你都痴線，離咩家出走，梗係屋企住佢食佢，到有能力先話搬走
到時經濟許可，可以畀家用佢，不過當唔識佢，佢會仲難受，因為無得講你淨係識用佢錢嘅仆街
BTW最好梗係慢慢用理論同佢講，令佢慢慢醒

我呢幾日都已經同佢開火

屌你老母同你老豆，問佢愛國係咁撚樣愛？

叫唔醒靜係識睇TVB

你地教下父母啦
我日日話佢地好投建制
完全出賣香港
下次我全家投泛民

我父母覺得我講野永遠都錯
覺得我畀人洗腦

轉台唔比佢睇
同佢講多d時事
由父母做起
再交父母幫我地向老人群宣傳

我已經安排左下個月轉now

日日同佢講時事
反問佢地點解要支持腐敗政府

照去
佢哋大你啫
夠膽唔俾你返屋企就永遠斷絕親子關係
佢哋呢啲人養兒防老觀念好重
佢哋去到老又求你又剩你咪心軟

正面開火 無咩用 大多受軟唔受硬
盡量用談笑風生既態度去笑鳩佢
公司老野 我直情笑佢地支持狗 你咪仲低級過狗
應該係螞蟻咁
講完大大聲笑走撚左去

我有問佢不過都係問非所答

無計啦，努力讀書，搵到份好工就搬走啦

今日佢去完返到嚟我笑鳩佢
依家嬲嬲豬係度瞓覺

why not both